集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

推 唔好睇少投訴師

普通襲擊罪

推

投訴師

投訴師召喚

Psih

想謀殺

恐怖分子

push

嗱～要同呢啲暴力割席啊

蓄意襲擊

填投訴表

link:

投訴完就話已經訓斥，經了解認為佢仲有專業資格認可，close file.
今日內會又一大巴打醒香港人，以為制度抗爭好有用，自己就繼續返工去蒲，等人抗爭啦，又上街咩等等...
問題係制度，比你35+,40+又點？咪一樣DQ

有意義咩,佢全職議員黎,未上位本身佢都全職保共狗

你岩。普選有又點？一樣可以好似今日咁！五大訴求，可以缺一！

推呢個

Push

絕對要投訴

郭偉強咁暴力，林奠“估”啱左

直接報警啦，影到咁都唔報

推呀屌

個受僱機構填咩

鶳

Details：2020年5月8日內委會主席選舉爭議中，郭偉強以暴力拉跌陳志全議員衣領，將他扯在地上，並拖行數米，成為香港建制派議會暴力外的肢體暴力例子之一

Dear Sir/Madam,
I am writing to complain about one of the social worker in HK, Kwok Wai Keung has committed a serious crime on 8th May, 2020. He attacked the legislative councillor and his act has been covered by most of the local media.

In light of his violent actions, I deem that he is not suitable to be a registered social worker in Hong Kong anymore.

Below are the links that captured Kwok Wai Keung's violent actions.

Videos:

News: